[突發] 連登被攻陷

熱門 又有追擊tvb post
睇留言，樓主係唔會回覆 8.18 嘅嘢

李嘉誠post 有d 都有 同樣情況

唔該

8.18 呀

8.18 坐爆維園

不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

816 禁錢 集會

推

818

818gogogo

同我入哂
twitter reddit youtube

加兩個hashtag
同埋㩒 retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

係個同溫層文宣

818

維園 x 天安門

818 以外..

［升級］萬人入迪士尼要求杯葛《花木蘭》一定引起國際關注

入埋迪迪尼正門和理非
狗夠薑開tg就上梗全世界頭條
全球杯葛

咁撚多人mon 連登
你肯定依度係同溫層？
三個月前就係
我老母都裝撚咗連登啦

推呀

8.18

8.18 坐爆 the whole Hong Kong Island!

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問